忽冷忽熱的男人最難頂？

到底佢地諗緊咩？好辛苦好想抽身

我都唔知自己搞咩

coz they are fuck boys
早走早著

佢感冒姐應該

忽冷忽熱ge人無論男女都一樣難頂ga la

講到底姐係唔夠鐘意

覺得你煩咪對你冷囉